Adidas 搵黃藝人拍廣告無人講？

岩架啦
趁單春傻鳩毀約之際拿拿林簽第二個好過啦

靜靜雞

唔好意思，唔係好認得，請問係邊個嚟
我第一眼以為佢係楊岳橋

屌
以為自己眼有事

rubberband 六號

RubberBand 主音6號

咁都唔識

唔該晒
聽就聽得多，好少留意個樣

靜乜鬼
adi 都唔縮，我哋做咩要代佢縮

你講緊試當真？

A記開始洗白
而家好似做緊買一送一

我第一眼睇都以為係

想睇中立肥媽

撐下去

outlet成日都有啦
之前一對全白superstar+一對唔記得乜
total 599定699 抵到仆街

其實小肥黎

呢張真係影得好靚